失民意? 就黎毒死全香港喇

TO開始有疑惑既人

你地想持續中TG毒一年兩年定係想大罷工一次過搞掂佢?

搵錢重要過身體健康?

大罷工最多一齊攬炒重生既正皮

中毒兩年然後輸哂全香港既負皮

PUSH

識咁諗就唔叫藍絲唔叫港豬啦

日日塞大街塞鐵, 拎住吸滿TG既衫放通街

[重推]全體和理非心聲: 係我哋做得唔夠, 感激前線所有

病入膏方 都要返工

得兩個選擇？

政府係唔會妥協

失民意? 就黎毒死全香港喇 全力支持大三罷!

推

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！